想 我都好想好似中左頭獎

有野唔洗做 老細又吹我唔漲

每日等出糧冇乜嘢需要緊張